下雨天留客天留我不留

一人N句教育電視名句

利申： 九十後回憶

一理通 百理明

冇校長？